幾集呢排應該睇嘅鏗鏘集

鏗鏘集：讓聲音聽得見
2019年6月17日

鏗鏘集：這年初夏
2019年7月8日

鏗鏘集：612/721的傷口
2019年7月22日

鏗鏘集：時代革命？
2019年8月7日

鏗鏘集：記10.1
2019年10月7日

鏗鏘集：大學變戰場
2019年12月2日

大家係咪係時候諗泛起我哋舊年係點樣行過嚟？

[有片、少圖] 2019年黑警虐待市民暴行紀錄

打錯字

鏗鏘集係真手足實事求是

呢嗰就係鏗鏘集咁多年都咁好睇嘅原因

留名

唔好漏左721元朗黑夜

啱

係咁重播啲歷史 有乜意思

唔好忘記初衷

Push

推

我要睇

食飯睇

tui

[突發] 美帝侵侵停止注資WHO！誓與台灣笑到最後！

所有關於反送中既都好睇

睇哂 幫手推

同我全部再睇過

上禮拜鏗鏘40，重播8964個集好好睇

劉家傑大屠殺前，大屠殺後

邵家臻議員為還押手足發起「和你做筆友」計劃

鏗鏘集真係好出色，手足們有時間都睇睇

push

完全無忘記過所有發生過既事

高汁節目，支持

求大家入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

係支持港台嘅就集集都應該睇啦
唔使分咁細

我梗係知啦
不過呢幾集特別啲呀嘛

Push 唔好比自己冷卻落黎

賺exp

Pish

幫推

呢集都要推 比晒所有唔敢講唔敢寫唔敢討論港獨嘅人睇 再係咁 連「本土」都係咁

推！

推一推

睇啊大家

推完再睇